[Desktop]想問唔係底板有事

上兩個星期開始
發現部desktop 用youtube /window media player聽歌 d 會播慢左
一聽首歌就知唔係正常播放速度
試過電話計時1分鐘，播歌先去到56秒左右
越耐差得越長時間

跟住前幾日，直頭入唔到window
卡住係window 個logo，到而家都開唔到
試過抆/插所有ram, card ,換底板電池再開機個情況都係一樣，試過突然有一次入到safe mode 之後都入唔返

到底係底板定其他野有事

利申窮撚，但已經睇緊list 打定輸數準備買過部

意外發明咗時光機

幫幫手

Win圖示>>設定>>系統>>電源與睡眠>>其它電源設定>> 電源計劃
他預設是 平衡 另有 高效能和省電可選擇
只要改選高效能這個問題就解決了，再也沒有這個影音不同步問題!

試下

有harddisk/ssd 就打柴

咁快?我用緊1ssd +1hdd
都係用左兩三年咋

入唔到window都set到??
而家連safe mode都入唔到

點樣試到係唔係就壞

harddisk use
slow error scan

入唔到window有冇其他方法???

Cpu散熱膏老化。 拆Cpu出嚟 換一啲新嘅落去就得。

原來cpu散熱膏老化會開唔到機？？
同埋我新手拆出黎好似好易出事

你試下bios 減慢cpu 和ram Hz, cool down 30分鐘， 再開機如果一下 順利入咗window(或者好咗小小)，你就知道係呢個問題。

有 D HDD SCANNING SOFTWARE 係唔使入 WINDOWS 的

唔識整

求其整隻PE入去整咪得，Google大把